好緊張，聽日約左個七年冇見既fd見面

好驚呀屌
呢兩日佢冇啦啦搵我
膽粗粗約左佢出黎
又驚又期待
唔知佢有冇變過

一定係sell 保險

一開口記得問幾錢一Q

拎定D保單出黎啦
MPF都可以幫手架

我約的好細個已經識佢

異性？？

朋友：條傻仔自己約

一定係 因為我都試過但拒絕晒

聽日上黎匯報

異性既話你係咪要油到人地全身金色？

要倒埋啲油落眼珠

保險 傳銷 借錢